柴灣公園黑警繁殖場已注重兵。

2架衝鋒車，已Set水馬，多名軍裝、CID……

佢地唔知啲人會去邊間狗屋 間間都守

堅料？

堅，頭先截住2名黑衫細路盤問，冇耐就放咗。
呢個繁殖場俾屋村包圍，難怪佢哋腳軟。

山卡啦地方 點燒都燒唔入柴灣啦

係，柴灣清一色，黑警黑色素又唔重。

到左
真係屯重兵
有d便衣遠睇真係睇唔出係警察

隔住牆望下都有黑警走近

12點45分，柴灣狗竇啲狗冇打針，發晒癲。